6s用左3年，唔知下部轉咩機好

我第一部smartphone係samsung s2
果時做撚左on9聽高登仔講買撚左
終極垃圾機 mon色垃圾 聽電話發熱
打機發熱 勁快冇電

第二部做nexus 5 真係好撚正
但係用左1年原來會boot loop屌你老母

之後換左iphone嘩屌你老母 部機唔撚識壞嫁
傻西不過 iPhonex 個design 7到仆街又貴

直接s9 or 等s10

唔會再買samsung呢間垃圾野
送到唔撚要

咁仲問乜撚？死去買iphone啦

iPhone XR 黑色囉 唔貴又好用

6s換電再戰3年

其實點解要換
6s咁好用

好似得番呢個方案

整返部6s
呢期無機換得過

你又岩

唔要m頭機

iPhone 8幾抵玩

果時點同而家比

一係8
但真係唔抵

實用性甚高

玩過朋友部note9 個mon去到邊邊位
7撚到冇朋友 開apps lag機

唔想用黎用去同一個樣

好樣衰

吹咩

用過三叔都知佢垃圾

oneplus

上次佢搞到我冇哂特異功能

弱智垃圾人先用中國牌子
比番錢我都唔會用

華為

iphone真係抵用

你都無動機換 有錢身痕姐

如果冇啦啦壞左真係唔知點算

又係嗰啲n年前用過就喺到扮哂嘢
S2到S9隔咗咁多年間廠唔會進步嘅
你而家買iPhone咪又係得兩年貨仔
唔好同我講咩換咗電好似新機一樣
換得電即係有問題啦
又吹到部機唔識壞

但用過iphone就真係翻唔到轉頭
依家D android機真係無一部買得落手
iphone 7 plus, 如果iphone XI無大改既打算換電用埋2020

Ip7p 好大部 拎到手都痛
想換xs 但等去到6000幾先入手

ching 同我一樣第一部s2，第二部n5。
咁點解唔轉返google呢，pixel 3啦！

華為 小米

5s

根本樓主只係屎忽痕想換機

其實你都有答案啦

iphone唔要瀏海

android 唔要瀏海 唔要大陸 唔要三叔

你繼續用返6s啦 唔洗問啦

我對google好撚失望
P3m子額 又貴
以前中過boot loop怕撚左

去到note7進步到會爆炸Tim

ip4

但apple越黎越on9

當年s2都算機皇喎

iPhone 8 la

6S 用左4年，仲未換過電
不過面臨唔夠位既問題

碌柒啦你 男人老狗婆婆媽媽
8又話唔想同一個design
x xr xs xsmax又話柒

6s 應該比最新幾代係最輕最薄
除左唔夠位唔夠玩量應該都無咩問題

樓主真係戇鳩鳩
婆婆媽媽 一撚定係冇jer jer嘅

iphone 8/ 6s 換電

黃色個黃

傻閪先用android

S2就試過，我部n5仲建在，係食電d之外都冇問題

等出iPhone 9

岩岩6s轉左xs

其實只係少少黃，好過之後s3閃，s4藍

巴打一樣
感覺部機開始舊同少少壞 接受到
但唔知下一部應該買咩
好唔想無左3.5mm

咁勁 果時我部n5做左一年瘋狂自動restart
一google n5 auto reboot勁撚多苦主

根本樓主開post就係想人安慰佢繼續用6s
吹奏下6s好襟用，順便踩下android 機

S2都唔好用
你係咪真用過架
BTW
其實你自己一早都有左答案啦 上黎問把撚咩

唔好咁講
Nexus 4,5都正既

換電再戰多兩年等se2

樓主都幾似港女
問你食咩唔知
但係食呢樣又話唔好果樣又話唔好
仲要你繼續諗下添啦咁既款

買垃圾好過買個炸彈返黎，死咗都唔知咩事

戇鳩鳩

竊聽風雲之Facetime漏網

係咪死咗粒power制，比咗人賺$200換咗power制，直到依家都冇事

搭單問 用緊ip6 轉 8 定xr好？
啲人話x系列易壞mon

xr好

用左6sp兩年
除左電用得快都冇咩問題

triggered
Pixel廢柴打手不願面對真用家心聲

因為6s cpu太廢 做唔到Face time多人視像

開post屌7你班三星中國傻西

屌你老母！e家既Android唔同以前既Android 無用過唔好9up

利申：idog 用緊考古iPhone X

死入面連住電果舊野

S2好正
個陣跌咗好心痛

iphone xr=核電廠+冇3d touch嘅xs

大把人仲用緊5s se 6 6s
電係消耗品 你會唔會搞錯左d野

用緊XS同Note 9
兩部都好用
不過用開iOS就唔建議轉會喇

4-> SE ->

XR 抵用

6s真係無敵

iPhone 6s 新出用到宜家 未壞乜事都無 純粹電好快玩完
前幾日轉左部 XR 但太大部 感覺X 好d

6s+ 開相機黑畫面點搞 好困擾

仲係iOS 10

Pixel 3
降頻限速s845 cpu
身爲Android機得4GB ram
最大得128GB rom 仲要無sd卡槽
粒電又細 得3千幾mAh
google笑完apple cut 3.5mm 呢部機又係無3.5mm
抄iPhone X M額都算 仲要特大M額 超粗下巴

除左影相靚d 原生廢OS 同多粒security chip（iPhone無咩？ ）之外

簡單而言 一舊電子垃圾

其實S6 NOTE 4 洗晒底....

今次你又講得岩

轉8 無升級感
有既 快左 有無線叉 有快叉

se說好的單手操作呢

牙石 zenfone 呢？

我原本見trade in 平都想換XR
但係拎上手重到
重要單手打唔到機
結果冇換

XR

5又係m字額
得部電莖機唔係

牙石品質 以卵擊石
台灣好多人買完ROG phone要拎去整

我ZenFone 3 用咗2年半未壞

用緊 我都係6s轉xr

傳緊出 iPhone SE2

Pixel 3/Pixel3 XL

Android 嚟講，Nokia 正過 samsung

Tim cook唔死 睇唔到希望

咁有啲人用電話嘅主要用途又唔係睇相嘅
細機都有佢嘅定位

本身等緊nokia 9
點知呢排跌爆moon
諗緊上xr好定買部nokia 8.1頂住檔先

同樣情況 諗緊XR
換左電不過打傳說對決食電好快
不過好似遲下減價

換mon換電再戰20年

減緊了

兩三個月前先換完

我發覺冇人講Sony
沒錢請打手？

se

傻西中國機一班食屎狗跳出黎咬我

用咗s7兩年幾一啲事都冇

到底啲人明唔明點解要用iphone架

s2都話終極垃圾 見識過s3未

公司機係iPhone 6S。由於公司機，所以祼機咁用⋯

落地盤跌過幾次落石屎地⋯只係花咗少少⋯到依家啲電量都Keep得到⋯ 又唔lag⋯

佢咁襟用⋯我幾時先可以換公司機⋯

s2 都垃圾
我諗得返3310 可以討論

重新開機

會正常一陣 之後又會黎料

我都係

Sony真心咩selling point都冇

自己心入面已經有答案
An好垃圾
6s好正
唔要m頭
仲有邊部可以比你揀

iPhone 屌打所有Android 機

HTC U12+

nokia 8.1

HTC唔係摺左既咩

Xz3 6s

我都係s2 之後5s 6s
iOS冇得走

SJ死咗後連唯一一個品牌都崩潰中
鳩信過高登仔兩次換android
兩次都係未夠一年就壞
然後係高 / 連登講就會比打手圍攻
又問我坐咗幾多年又話Idog 之類

iPhone係柒
但android 係無一部得

咁換xz3囉，此post已完

小弟第一部手機都係shamesung 不過就係s3mini
第二部就轉左iphone5 一換就覺得自己翻唔到轉頭
之後就換左部se
宜家用緊第二部se 又唔貴又好用真心抵玩
除非apple 出se2啦 唔係既話
如無意外之後都係換電就算

用左6s 4年..
除左跌電 （ 啫係換電解決啦）
之外
都無問題
真係好癲
搞到好怕換xs xr比唔返

我都係3年機主 上月買左Xs
因為冇換電+自己用到外形殘哂所以換
成部機又唔會慢又完全冇問題 （用3年冇整過）
未換之前覺得apple真心屈機
換左新機依舊覺得屈機

咩機都彈
未用返6s

我諗住出左XI後買ip8, 希望跌到3字頭

用過s3真係發誓以後唔撚用三星
5s-6s想換xs但個價錢真係貴到唔捨得換

淨係三星句全球範圍不包括香港都應該一世都唔撚用啦

未有旗艦

同你一樣
拎住部6S PLUS想換個全MOON機
但又唔知換咩好
IP又貴,其他又唔知點揀,又岩岩換左電
唔換都得但次次睇完新機介紹既片就覺得唔係全MOON好UN眼

屌完你一次隔一排又見到你衝出嚟柒
Notch 因為雙前鏡 實際面積同xs個notch一樣 iphone有冇雙前鏡？
下巴因為雙前喇叭 iphone又有冇？
App reload已經fix咗好耐
128rom好難唔夠 有無限Google photos
Apple有冇比無限icloud？
冇sd card 乜iphone有sd card咩
冇3.5mm iphone有3.5mm咩
電細=用唔耐？有adaptive battery核電喎
唔使用battery drain test嚟比 因為adaptive battery係睇用家一段日子耐 咩時候用咩apps嚟決定點optimize 新買頭一個禮拜之後就核電 所謂battery drain test根本冇用呢個功能

由出6開始用到而家，淨係換過兩次電 應該可以再戰多兩年

笑完人就唔cut得
咁你都有得笑 Apple你有份投資？
係喎 唔記得你係Apple打手

三星狗都唔屌

唔係呢個問題 而係到時apple update iOS version部6仔支援唔到

利申 用左6仔兩年幾 仲係行得咁好

咩都唔岩既話
咪用LG / 華為 / 小米

你呢d狗先用既

Nexus 5 除左鏡頭柒之外真心好正

遲d apple唔撚再update 6s 迫你換

我好撚耐冇update

唔升級有d apps功能用唔到

D 姐

咁多要求
換8 plus囉咁

iphone x 7你老母臭系

Nokia超強殺背景 whatsapp都收唔到

我都係 信左2次 唔會再信Android狗
講左7、8年 今日既android唔同以前 好似講多會變真咁

Xs啦，我都係6s轉xs
反正預左用幾年，爭三兩千廢事慳

如果你係用an機 年年換機 成本仲貴過你換xs

你唔介意既可以轉華為。平靚正

6s 前幾個月轉咗用xr
唯一唔慣都係太大部 仲有無3D Touch

中國牌子食屎

又要問人有咩機好用。又要屌9人 。iphone都係大陸制架炸

咁先好玩 屌9你呢d中國狗

咪小學雞啦

8 plus 啦 我都係trade in部6 plus 減1500蚊喎

我又係s2,N5
不過我用埋N5X先轉6s

咩XR,XS太重喇
NOKIA又未出到部滿意
PIXEL等梗3 Lite睇下平幾多
順手等埋Nokia9
oneplus係大陸機所以卻步了
samsung,sony就算吧啦
除非出android one 版本

然後又睇下下代iphone點樣

6S啱啱換咗電，再戰兩年都得

Xs max
利申：6s

留意下啲清貨價8/8plus/X
真係要換既話

唔係既都係6s 換電啦

6s too
唔想換 但個耳機位同差電位都鬆 成日甩出黎同差唔到電

so?
實際面積就算同Xs一樣又點？
你整到望落大過Xs又樣衰已經失敗

放個前喇叭整到咁粗又係失敗

4GB ram唔夠用 唔係唔知Android OS有幾大食下話 解釋下點解Pixel 3廉價板係6GB ram既？ 因為唔夠用囉柒頭

放上google photos又唔係永久無限空間 夠期再放相就同你壓縮變粒粒相

iPhone就不嬲都無sd卡槽既 我係笑鳩你地Android狗比google打臉 無得用sd卡黎打飛機

Google笑完iPhone cut 3.5mm 自己又跟風cut 無黎性格 垃圾公司

adaptive battery 垃圾功能 預測你幾時唔用app 自動kill app
屌你 我長期用部機/打機打幾個鐘 = 無撚用
唔用部機先識做野殺背景app去防止繼續耗電 = 垃圾 咁講自己手動app仲核電 , iPhone機制一早係涷結背景app 完全無耗電問題
核電？收下皮先啦

A9

我覺得xs樣衰喎 又點呀
我話冇前喇叭失敗 得唔得
ios嗰啲假多功就收皮先啦轉app download野upload野都唔得
6GB睇下都時係唔係囉咁快吠得咁大聲
Google photos唔係永久 但icloud半日都冇得你用呀傻鳩百步笑五十步我唔用Google photos都有Google Drive無壓縮喎
你係Apple員工先會笑對面公司 我係一般消費者 理得你
自動kill app又邊度聽做下research先吠啦狗
再講 iphone個垃圾mon 係你呢啲loyal狗先頂到

Nokia已死
好心google唔好跟iphone整埋d死人野
唔係既話可以考慮下

我都用緊6S 想換唔知換咩好
不過我有好多野都壞
home 制壞, 插耳筒有聲但係d control 冇反應, nfc 壞, 啱啱再跌爆mon
但係xr 我覺得太大部
想問下如果我係出面整過仲可唔可以去apple 加錢換翻新機

幾銀

三年之後又三年

講真, 除非你用嚟打機, 又或者對影相有啲要求. 如果唔係換電一定可以捱多一兩年. 如果唔計食雞 / 影相. 我真係唔覺得部電話有乜嘢問題 .

睇埋 2019 係點樣先. 如果唔係真係等到 iOS 唔 Support 先至換.

都唔記得咗講我有個friend仲用緊 iPhone 4S ..... 每一次見到都覺得簡直係奇蹟.

samsung s2

嗰陣科技差，部部電話都係咁㗎啦

不如XS或者XR都好
初初都驚用唔慣 冇咗6s粒掣
但用落簡直好似發現咗新世界
好後悔點解唔早啲買
但係XR冇3D-touch 你要唸唸會唔會XS啱你多啲

唔夠位 巴打幾多gb呀

6s 換電又係新機一樣

6仔等出新機再諗
依家舊電得番85% 成日lag

懷疑自己同樓主活在唔同世界
當年用s2 好用到仆街
到而家用note9 係冇apple咁順，
但係快同無lag過
樓主咁樣不如繼續用6s算啦

呢啲post就嚟變週經

其實佢個要求都好清楚 基本上可以用既一隻手數晒
IPHONE 7-8
Pixel 3

屌 我以為我開左post

我又係s2 nexus 5 無限loop 之後到6s新岀用到依家

樓主唔要瀏海M額，唔要iphone6考古樣，唔要三叔，唔要支那機
你放過樓主啦，樓主都係想你講一句用返6s啫

我都係用6s之前買淘寶電自己換

可能其實想換se

梗係用華為 la

用緊6s 64g, 定期backup 相，加左battery case 仍然開心使用中

你呢d弱智死傻閪咪梗係用華為

Xs樣衰 咁Pixel仲撚樣衰

轉app download野upload野點會唔得
實測Documents app up野 download野 apple music download 音樂 背景做到wo app寫得廢唔好屈落iOS到

寫撚住6GB啦 一陣咪撚潛水啊

Google Drive 15GB up得到幾多無壓縮相？

你係An狗仲忠誠過idog
idog都叫食完an呢舊屎頂唔順先轉iphone 做idog 你係食足咁耐屎都唔轉 有埋新聞統計an狗忠誠度高過iuser Google次次都跟Apple唔覺好無面嫁咩

Adaptive Battery

Android P 根據你使用不同 Apps 的頻率習慣，把在背景開啟但很少用的 Apps 自動關掉，讓電池使用達至最佳化。例如：Android P 知道你在清晨與睡前才使用 Instagram，於是手機在下午自動關掉 Instagram App。
唔撚係自動kill app啊？Pixel廢狗撐google都做下功課先啦

Pixel 咪又係用3星mon lg mon

6s已經對得住果期買佢嘅用戶有餘，今時今日佢嘅u同電都唔夠用喇，放過佢啦，係時候換機。
如果換iphone, xr係好好嘅選擇！
唔想要m額想用返android, 等多一兩個月，買部s855, 有4000以上電，用到imx 586嘅機啦，呢個組合黎緊會係標準配置

就黎變月經

有錢 > pixel
冇錢 > nokia / oneplus

我之前都對samsung冇乜好感
但iphone LG Sony都麻麻地
最後試返samsung
s9 真係唔錯

自己整部就最好

我又唔覺6s
係咁完美

有乜咁唔錯？我都用緊，係因為有smart octopus先用，如果無我諗唔會買三叔

ios寫得廢屈落apps度咋掛
咪得Apple啲apps得囉對實際用家有用咩
講嚟講去都係三幅屁百步笑五十步 廢事駁最loyal係你啦
andog都叫食完apple呢舊屎頂唔順先轉an做andog 你係食足咁耐屎都唔轉 有埋新聞統計an狗忠誠度高過idog Apple次次都跟An廠唔覺好無面嫁咩

咁樣叫kill app？你用過未？你連機摸都未摸過呀垃圾
特定apps例如whatsapp都係會有通知架
ios凍結apps咪file 都upload唔到囉
咁多用家都話有問題係你隻idog先話冇 打晒飛機
xs 都係用Samsung mon架戇鳩仔
pixel3xl 有displaymate award
xs有冇呀

由6s轉Xs
好撚好用

Xs咩都好，就係電量一般姐。

見到個m字額 冇哂胃口

仲要成皮野一部 gay cook快撚d死 thanks

本身都有呢個感覺，用落就無咩問題
可能我打機用android 多，所以唔太介意ios m額

真係接受唔到
最慘成班傻9跟住佢
搞到好似合理化m字額

等今年5G版IPHONE

有諗過買返6s算..,

6s 仍可用就用

拎過人地部XS玩
覺得無得下面掃個控制面板出黎好唔方便

用緊6s想換部xr電量+無m額既xs

XR la 平d
真雙卡雙侍
㧡電

Pixel 3廉價版
用中階U

廢柴an狗 講緊既Documents app 係右下角個個app啊
Apple出既話你食屎好唔好？

關閉背景開住既app 唔係叫kill app係乜啊 廢狗又有咩新名詞？ 定係駁唔到？

廢狗 我咪笑緊你話iPhone垃圾mon囉
iPhone同Pixel 3 XL一樣用3星mon 我唔知你憑乜野講iPhone垃圾mon 自己講返自己都有既你

最慘無論Android廠點柒點跟Apple腳步都好 An狗都係用android

總之apple係原罪 pixel3xl 整到個外表咁撚樣衰就有原因支撐既

6仔轉SE
因為ios13應該會最後support埋
咁就可以用多幾年

另睇中屌米Note7大細機雙修

用緊核電xr

用過Android真係唔會再用
除非有突破性改革

我部6s用左4年，近排手賤走去撩個叉電位壞左，依家拎翻部封左塵嘅6出黎用，仲用得仲要唔輸洩6s 撲街我諗呢部6應該仲可以再戰3年。

等nokia9 s855版

Apple啲野真係好襟用
今日手痕拎返部元祖iphone出黎
仲用到 不過冇sim咭試唔到打電話

我都係第一部s2第這部nexus5
不過用左幾年先boot loop

mate20 ip6+ 做副機

Sony係Android清泉黎(僅限旗艦)

6s出咗3年4個月, 無4年, 唔好神化apple